有人發起不合作運動放gobee bike入港鐵

乜邏輯先?

攬炒咁
成堆cam影你一個

日日都送緊錢比港鐵

rly?

gobee bike 係香港公司定支那公司?

支那

如果條友就咁抬部車入地鐵站, 呢個係叻仔, 一次過哂狗鐵同鳩鞭跛.

但如果佢係比按金比五蚊踩入去, 咁已經比鳩鞭跛賺咗錢.

你想響住機入去???

樓主住係度？？？？